全民帶鎖帶鐵鏈

焊起個閘係非常好 但要拎到電先得

push

其實搵消防剪應該唔駛半個鐘
所以個人覺得未必拖到好多時間

發夢見到好多單車用鐵漣金鎖在港共鐵閘口。

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

香港人 你可以當無事發生 照常返學返工返屋企？